你地個whatsapp幾耐無響過 （家人，群唔計）

已經3日

8年

一兩分鐘

邊緣人好慘 好想聽下個聲

五個半鐘前女神嘅whatsapp

女神有男朋友 條友可以晚晚屌女神

都3/4個月